我冇野講 我冇野講 我冇野講 我冇野講 我冇野講

e.g. 遇到不良推銷健身比人審犯咁威嚇既時候要記住:

我無嘢講
我要見律師
唔簽任何文件
有權唔解鎖
我好肚餓
我要飲水
我好頭暈
我要去廁所

我冇野講

大家快check自己有冇自爆過個人資料 有的話即刻搵連仔del左先 之前有位義士就係因為自爆過先出事

我無嘢講
我要見律師
唔簽任何文件
有權唔解鎖
我好肚餓
我要飲水
我好頭暈
我要去廁所

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

無一個係好人
唔好中佢計 扮關心你
我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
我要食野
我要去廁所
無權叫我解鎖電話
合埋眼訓教